依家淘寶連軍備都有得賣

本來以為係真心膠，點知原來賣家有齊文件係認真，仲有人認真討論到貨船期同講價 （以前淨係見過法院係淘寶拍賣地皮同礦區）

點解唔用美國貨

Hummer 係美國貨

點解啲Hummer H1去咗大陸?
東南亞嗰邊陸路上去?

$78

仲有架

飛機